想識女朋友可以點做，求指導

番工有就有既
識完又好似冇進展咁

入女廁

順其自然吧 無得強求
要黎既時候你擋都擋唔住

呢句真... 愛情要黎就自然會黎 但係愛情要走既時候都阻唔到...

有冇心儀對象先？